［峴港會安］17-21/7獨遊5日4夜

有冇巴絲都會去？交流下行程

我咩都未諗，淨係plan咗3日峴港2日會安，中間上一日巴拿山，有咩網多D資訊睇？

巴拿山住埋？

遲你幾日去
你book左住未？ hostel??
有咩住既推介

巴拿山住1晚

Book左3間酒店，原本想住hostel，不過都係比多幾百蚊，決定住酒店

Mercure Danang French Village Bana Hills

Hoi An Emotion Villa

我book咗呢2間，性價比都高

記得帶件外套..
btw, 可以睇下youtube d vlog, 其實有d資訊都幾有用..